點先知道自己有無痴線?

依排壓力大
懷疑自己痴左線
有無方法驗証?

你係咪痴撚線？

樓主答係=真黐線
樓主答唔係=佢唔知自己黐咗線

入醫院搵醫生檢查

呢個係哲學問題。
我會唔會幻想自己睇完醫生，醫生話我好正常。

你係唔係痴撚線？
唔答當默認。

我不朽都係
米屈

冇人Care你條公屋弱智仔
唔答當默認 你幾歲？

你痴咗架啦

除咗條褲睇下望唔望到自己碌鳩

醫生話你好正少啲幻想啦癡線佬

好細10

Cm

你懷疑果吓就已經係
就好似你諗緊自己係唔係厭倦一樣野
果一刻你已經唔係全情投入